現家收工想過去幫手可以去邊到

見到今日情況 更加唔可以坐以待斃
辛苦曬各位義士